操你媽的早飯在民營稀飯個體戶吃小船兒稀飯再加油炸北宋違規高級幹部秦檜同志簡直就牛B死了

艇仔粥加油炸鬼

醬油支那soba
大根keiki
海老米卷

應該係Yaki醬油支那soba

叉燒Ramen

民營稀飯個體戶係咪一粥麵呀

民營稀飯個體戶 估唔到
艇仔粥同油炸鬼就知

人肉油炸鬼